飛鳥盡 良弓藏。狡兔死 走狗烹。

今日親中派散左立法會，無左立法會將來亦唔需要你班親中派。

夢熊同樹根咪最好人板。

祝你地好運，賣港求榮丫啦，等落地獄啦。

幾多先叫夠？

做開上等人，會同你迫巴士，食M記？

推 等香港人醒覺下